當黑警用想殺死你嘅心態果時，你都應該用生命可能受到威脅嘅心態去保護自己

大家，真係無得再退嫁啦，唔可以咁多人都仲有手足俾狗打俾狗拉

國外朋友心繫香港, 請隨意修改,印刷或使用

推

今日一役 我只能再推 真係唔可以再退